請入黎睇一睇 陳方安生 既BBC訪問 一好評一祝福!!!!!!!!!!!!!!

好人一世平安
我會一世為你祈禱

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

佢應對尖銳問題既技巧實係好值得學習

最正係話呢個運動成功，北京都可以視為一國兩制既勝利

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好多謝陳方安生願意企出來

Bbc記者問啲野真係好撚尖同trapped
不斷用啲尖銳字眼去rephrase 陳太講啲野
而陳太都有能力將啲野拉番去運動正面既影響
後段好多用中共個名黎落trap問問題 香港記者要學下

攞嚟答藍絲都得

推

上到咁高位
如果唔係有良知真係唔會理我地
好多謝佢

你估佢係廢老咩，話哂都係前朝精英。
只係林鄭由頭到尾都唔係從政既人材。

唉，以前高官汁數，同而家班高官，我覺得香港仲未死係因為香港市民真係太勁

佩服！

薑果然越老越辣

鄧小平根本就係想中國學香港MODE 而唔係改變香港
如果中國學到香港咁
中共永遠都唔會亡國